Теоретический вопрос
Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch.

Ответ:
Синтаксическая конструкция try..catch, которая позволяет «ловить» ошибки (из-за наших промахов, неожиданного ввода пользователя, неправильного ответа сервера и по тысяче других причин) и вместо падения делать что-то более осмысленное.

Задание
Дан массив books.
const books = [
{
author: "Скотт Бэккер",
name: "Тьма, что приходит прежде",
price: 70
},
{
author: "Скотт Бэккер",
name: "Воин-пророк",
},
{
name: "Тысячекратная мысль",
price: 70
},
{
author: "Скотт Бэккер",
name: "Нечестивый Консульт",
price: 70
},
{
author: "Дарья Донцова",
name: "Детектив на диете",
price: 40
},
{
author: "Дарья Донцова",
name: "Дед Снегур и Морозочка",
}
];

Выведите этот массив на экран в виде списка (тег ul - список должен быть сгенерирован с помощью Javascript).
На странице должен находиться div с id="root", куда и нужно будет положить этот список (похожая задача была дана в модуле basic).
Перед выводом обьекта на странице, нужно проверить его на корректность (в объекте должны содержаться все три свойства - author, name, price). Если какого-то из этих свойств нету, в консоли должна высветиться ошибка с указанием - какого свойства нету в обьекте.
Те элементы массива, которые являются некорректными по условиям предыдущего пункта, не должны появиться на странице.

Примечание
Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.
